[IOS JAILBREAK] 8.2以下安裝LIHKG

剛剛用我部朋友部JAILBREAK既iPad ( 8.1 / 12B410 )試下點樣裝到 最低要求8.2 既 LIHKG

我諗好多人都應該知道，但見無人出post（好似係）就講下

事前準備：
(i) ifile
(ii)

教學 :

1)
開 ifile
左上角撳到最上層 > System > Library > CoreServices > SystemVersion.plist

2)
撳 SystemVersion.plist 選擇 Property List Viewer

3)
改 ProductBuildVersion 同 Product Version

係link到check番自己部機個ProductBuildVersion 同 Product Version

比如我朋友個部係iPad 我就幫佢改成
ProductBuildVersion : 12D508
Product Version : 8.2

4)
restart 部機

5)
咁應該入appstore就可以install到個app

已知BUG:
1）開post／回post 會馬上彈app，但post／回覆是正常回到的

pish

利申10.1.1

help pish

我整左之後都裝唔到,撳完get 之後load 一load 無反應

最好唔好改 system version

改 app system requirement 好啲

即係點改?

就咁聽個名好似你個方法好d
求教